3天4百萬次觀看！海豚突然發情 撲倒正妹當眾活春宮

國外1隻海豚在短短3天吸引420萬7398人次點閱！牠在工作人員進行餵食的當下突然發情，撲倒岸邊的女遊客，在她身上做出交配的動作，女遊客被此舉逗得哈哈大笑，網友們則看得血脈賁張。

秘魯臉書娛樂粉絲專頁「Comicos Ambulantes Perú Oficial」與影音平台「Dailymotion」均有貼出這段影片，內容顯示1名飼育員對著池水裡的海豚丟擲飼餌，此時
1隻海豚竟撲倒岸邊1名女子，從她雙腿之間竄上並壓住她的上半身，不斷做出抽送的動作，女子也被突如其來的舉動逗得哈哈大笑，抱著海豚讓牠洩慾。

網友們認為這樣的自然景象相當罕見，紛紛標記親朋好友闔家觀賞，臉書影片從2月26日深夜2點上傳至今，在3天內吸引超過420萬人次點閱，台灣網友們留言指出「工讀生出來喔」、「海豚與人，我可是第一次看到」、「應該會生出美人魚」、「好想知道他們會生出什麼」。

抱著海豚讓牠洩慾

條link

好似真係射左

條女覺得好爽

畀動物屌都冇連登仔份

邊位巴打負責個日扮海豚

睇到硬

性侵犯！

護墊黎？

有冇得告條海豚強姦

睇到扯咗係咪正常

大驚小怪

作者: HornyDragon (好色龍) 看板: sex
標題: [閒聊] 與海豚的性愛指南
時間: Fri Aug 14 22:42:44 2009

冇人Metoo

海豚天生好淫唔計

我想入海洋公園扮海豚

為了你的人身安全起見，你永遠不應該讓公海豚對你進行肛交。瓶鼻海豚
的性器平均長度可達35公分左右，充滿了肌肉，其抽送及射精的力道(海豚的射精
距離可達4公尺)可以造成嚴重的內傷，造成腹膜炎或是死亡！

豚肉腸唔計

港女:巨根

換轉係港女唔知會係點呢

平時訓練做開

海豚擒上去個下純熟到，一定日扑夜扑

算唔算發佈人獸影片

點解海豚會想屌人類 唔識分種類架咩 定係當人肉便器

你依個問題套返落人類咪一樣

海豚屌死魚.jpg

除左老母俾狗屌又有新句可以用

海豚好濫交
之前聽人講過有啲海豚會對自己個飼養員做求偶行為

條女好撚high

隔籬d 海豚仲起晒哄食花生

聽過海豚係除左人以外唯一一種動物會為左性慾而扑野

正想講係到歡呼

耐過我

#metoo

無人睇到係個訓練員引海豚？訓練員隻手拎住條魚 海豚係想食野唔係想屌西

第一眼已經睇到
因為覺得海豚唔會咁樣違反本能上陸地, 一定係有野引佢

海豚都有閪屌 連登仔只可以打飛機

女訓練員好似要負責幫海豚打飛機
之前都單新聞話有個女人份工係要日日幫d馬打飛機

灌漿，絕頂升天

想屌

高達X

條女自動波

後面對腳

Me too

個單好似係幫隻馬清鳩屎

鳩噏唔洗本

諗起嗰單有個女人幾廿年前喺nasa做 聲稱同海豚扑過嘅舊聞

內出血死埋啦

母海豚：

同樣很微妙。你可以對母海豚做兩件事：愛撫或性交。

愛撫：當母海豚對你表露好感之後，你便可以與對待公海豚一樣的對它－一手
托住它的身體，一手進行愛撫。母海豚的陰蒂位於生殖縫頂端，在興奮時會明
顯的凸起。你可以以指尖或舌頭刺激它，但後者可能會在母海豚高潮並抽搐時
害你的鼻子瘀青。你也可以將手輕輕滑進去，感覺一下內部的構造，內部非常
的溫暖，同時很強健。母海豚的陰唇在他們興奮時摸起來像滑溜溜的硬海綿。
當你發現你的手有奇怪的感覺時別慌張，因為與公海豚一樣，母海豚的陰道肌
肉是可以自主運動的，甚至可以抓取物品。母海豚的高潮會伴隨著肌肉緊繃及
顫抖，偶爾加上抽送動作及陰道肌肉收縮，甚至是叫聲。

性交：這部份就蠻難的。很顯然，對於身為人類的我們，在開放的水域進行交
配是蠻困難的，不過還不至於不可能。在淺灘區比較容易，水深45~60公分的地
方最理想，這個水深對人和海豚來說都算舒服。輕輕的將海豚翻至腹側朝上，
然後以手肘撐地慢慢趴在它身上。你可能會想用一隻手輕輕摟住它，或是將你
的性器靠近它的生殖孔。如果母海豚感興趣的話，它會弓起身並主動的把你的
性器官吸進去。可以想見的是你們可能會扭來扭去動來動去，直到找到舒服的
姿勢為止。一旦都就定位後，母海豚會開始一系列的陰道收縮運動，將你的陰
莖由上到下一處不漏的磨蹭一遍，同時它的身體也會有節奏的起伏和抽動，所
以把握機會享受每一秒鐘吧，因為在這種刺激下你很難撐過一兩分鐘。在它高
潮前，陰道收縮及身體擺動的速度會上升。有趣的是，當我和海豚性交時，它
們會配合我高潮的時間好和我"一起去"。他們是有意識的這麼做嗎？我不知道
，不過和對方一起高潮的感覺真是無可比擬。

有件事一定要注意，當你與海豚愛撫或做愛後，不論海豚公母，事後一定要花
點時間陪陪他們。抱抱他們，撫摸他們或是對他們說話，最重要的是要讓他們
知道你愛他們。這些行為可以增進你與海豚間的羈絆。不要當這是一夜情，海
豚會很感謝你，同時在你下次探望他們時他們會與你更親密。

啲細路嚇到尖叫

大把動物受性慾驅使扑野架啦，性快感係獎勵機制引動物扑野

屌你老母

睇到扯左

痴撚線

扯咗

邊個痴線寫出嚟㗎

其實佢fing 尾fing到似扑嘢咋？人游蝶式都好似扑嘢

見面4秒即插入

如果呂me too 係片中女主角 咁條海豚就要被人道毀滅了

從未試過咁想人獸

應該好爽

連海豚都食到女，連登仔有得睇冇得食...

公海豚的性器大約呈S型，尾端逐漸變細。如果你在水中，最好在水下以一隻手扶
著他，以另一隻手”幹活”。雄海豚喜歡被輕輕按摩及擠壓陰莖的根部，或一路朝
陰莖前端按摩過去。陰莖的觸感與海豚其他部位很像－如光滑的橡膠質感，但是
堅韌得多。在四十秒至一分鐘內海豚便會射精，通常在這之前會伴隨著激烈的顫
動，而在射精過程中則會有抽送及弓起尾部的行為。海豚射精的力道很強，因此
請確保你的臉在火線之外，或是將它的性器維持在水中。你可以試著含或舔陰莖
的前端，但是請不要幫海豚進行深喉嚨，同時記得在他射精時把頭撇開！公海豚
可能會在骨盆抽送的同時意外打斷你的脖子，這可是會為你倆的感情劃下休止符
的。

係mtr睇到最尾爆笑到比隔離望

好奇search下比我搵到幅咁嘅嘢

樓上果隻 紅鶴

女權撚去晒邊？
海豚物化女性做性慾機器！
Kill Them All!

極危險

bam

卡梅倫以前都屌豬啦

條海豚前世應該係青頭毒撚

有咩動物唔係有性慾先扑野？

有條友舉中指

所以即係其他動物係為咗興趣而扑嘢？

性慾同興趣同一樣野黎？
扑野就唔清楚 不過打j就大把動物會

睇錯nvm

個男人最後用水fing條女嗰下
係咪當左佢係海產 幫佢保濕

好明顯train過咁做
完事後個訓練員有餵魚佢食

痴線POST

重點係當我和海豚性交時

兩條片同一個地方嚟
企響隔籬個訓練員條紅褲好似一模一樣

我記得海豚好似係天生好咸濕

同人類仲有倭黑猩猩一樣隨時發情

係唔撚分
基本上有窿就屌
搵唔到女連自己圍內嘅男海豚都屌

佢一半身上左水唔un點平衡到先
佢鍾意屌死魚認真

CLS

海豚叫聲嚟

海豚條撚好似有倒勾.... 入左就仆街。同海豚係小數生物唔係因繁殖而去扑野，同人類差唔多。同有研究指出，有發現海豚會發生同性性行為.....

人類咁做就係犯罪

認真，海豚的確係會屌女人

以前有單野個女人公開同條海豚相戀同提倡獸交，只要人同海豚都想就應該容許咁話

海豚條撚直筆甩而且冇上面幅借位圖大得咁跨張

有張gip係海豚屌一條細過佢條撚既魚仔，響魚嘴入，龜頭細幼撚黎

好耐之前已經youtube睇過
係個表演黎 d海豚當係抱住人咁
但人類角度就似強姦 比印度佬同isis睇到又發癲

屌死魚.... 條海豚個樣基本強姦犯.... 一定來自印度.. 洋

有冇插入到

記得之前有單新聞係個男訓練員成日屌女海豚

人類：豬肉都係肉
海豚：魚肉都係肉

應該係唔只為左性慾而扑野先岩，會因為愛上對方而扑野

metoo

扯住咁睇

報警

海豚都識用飛機杯

含緊撚定屌緊屍

屌笑到噴水

佢講得唔好姐
得人類同海豚先識享受性愛
其他動物扑野只係為左繁殖下一代
正如你去叫雞只不過為左歡愉一下而唔係想同隻雞有下一代咁

馬嬲都識打飛機喎

條女先爽 咁粗咁重係咁磨

好撚肥喎

痴線

之前睇過篇文內容大概係，我地成日覺得好可愛既動物好多都係大仆街，裏面話海豚high起上黎會屌同類頭頂個呼吸孔

開字幕

海豚都識窒息性愛
果然係高智商生物

more仲有冇大仆街動物 (唔好覆陳x佳)

海獅定海豹會強姦企鵝，公乸都姦

Orca應該係海豚中嘅最仆街嗰班

屌緊屍
條魚係甩咗個頭

海洋霸主

天鵝
虎鯨
河馬

天鵝

個D叫汁豚

打飛機下話
海豚撚隊入去會爆喎啲肉臟

好想屌

懷孕了

生左個美人魚出黎